點睇回能哂塘一季水貨莎娜已經入左16球

黑哨
插水

d正貨去晒邊

水貨神射手

One season wonder

入-6波 tap in 十二碼唔計
嘔返十球嚟先啦

今季入唔到30球啦